Hyde唱departures非常狼狽

呢到d小學雞識唔識hyde同globe都成問題

Globe就一定唔識

佢個樣係唔會變

Hyde都變老野了

Globe有無機會出返黎唱

老左好多

Keiko仲唱唔唱到歌已經係一個大問題
幾年前腦出血
到近排都仲未好得晒